[回帶撚][事件整合]張潤恆：八仙嶺山火真相畀佢知道又點姐😗

適逢岩岩八仙嶺山火事故週年，唔清楚詳情嘅巴絲可睇下條link:

大家點睇

請你好好放低

俾你知道真相，又點喎

Lm

真係好撚串

留名推一推

又回帶？比個機會痕仔啦好唔好

係時候回帶

推乜野丫
上年定前年已經發大左件事
做哂懶人包 推左唔知幾多個post
人地咪又太陽照常升起
連登仔最叻咪係圍內吹爆件事
連登以外一D影響都無

想知其他燒傷嘅有幾傷？

推

Push

可恥

祝佢日日發惡夢

其實真係好心寒

痕仔fb 係咩呀

有無追訴期限？

97後就充滿呢類人渣

卡碧仔

咁點

睇班hater唔尻起

有冇辦法可以搞大件事

呢個世界真係好唔公平，呢d人渣唔死不突止 仲可以做埋受害者

衡仔 施君龍 楊光

其實佢咁怕事既性格係咪令到佢咁多年都唔肯承認自己犯既錯

依條友一定要狙擊佢呀，大家唔好忘記

咪係 佢都唔知食卡碧竟然會變放火

張潤恒怕落地獄所以扮聖人贖罪

依條撚樣，仲要用依樣野黎搵食
扮生命鬥士

推 記得當年佢個同學話去左旅行 死都唔岀黎指證個爛面仔

點解

痕仔: 真相係我係食紅萬 唔撚係卡碧依啲女人煙呀仆街

蘋果都唔做野啦

燃點卡碧飲啖酒

所以不快都溜走

所有校友都燒死

巴打們請人手置頂等多啲人認識下痕仔

不如夾錢拍段紀錄片

！

因為兩個都食煙

點狙?佢唔上連登高登,fb唔回應，好似689咁，你有你地講，佢有佢繼續周圍呃

睇完d資料真係心都寒

當年個post入面有人實地考察
又有人去圖書館搵舊報紙

但最後不了了之

咁就要比多啲人知

咪係，條友出去發表偉論，又唔見有人大聲抗議?有冇人當面話佢食卡碧燒死老師同學?話佢扺死?

卡碧衡

連登有無人搵佢做題材寫部電影或小說

街招呢

喺馬鞍山沙田區宣傳呢單野已經好夠!

佢答返你一句 真相俾你揾到又點啫 ?

最慘係果班知道真相既生還者 唔告佢老母仆街冚家鏟
我地呢啲局外人可以點

應該係啦
我記得爛面佬話佢同學可以證明佢清白
但條友深潛

都難怪佢咁睇得開
因為自己害死咁多人
自己塊面就算扯平啦換個教訓

李雋文

推到重審

害死咁多人 淨係毀容唔夠喎

年經

痴撚線

係啦 佢都講左食煙只係一時貪玩
點估到果陣天氣咁乾燥呢

有冇可能搵人根據啲整合資料拍返條片出嚟放上youtube?
依家啲人都係慣睇片唔睇字

天氣咁凍又大風
一定係圍埋生火取暖
痕仔是無辜的

其實只係唔好彩，知道真相又點姐
學校旅行有邊個唔食煙，年年咁多班人去食煙都無事點怪得衡仔

其實邊關痕仔事
如果佢d老師同學一早發現痕仔有食煙習慣 再加以改正
痕仔就唔會搞成咁啦

屌啱啱同老豆講開痕仔又出黎抽水拎光環，佢話啱啦親身經歷黎。
我咪話條友仔食煙累死幾多人仲好意思出黎講野，屌佢一句車埋黎話：人地都受返惡果啦仲想佢點

屌，佢唔食煙乜事都無啦，做返受害者就無錯？

條友果朝仲一齊食早餐煲煙 信得過？

花左一個鐘睇晒，條仆街真係賤種黎！
20年後仲可唔可以追究番當時既事？

其實佢上年唔係咁高調行出黎
呢件事應該唔會再煲起
因為可能覺得佢都咁慘啦 果陣又得12歲仔

不過我想問佢係咪父幹黎？
點解老母係咩柒主席 契爹又係高永文

我建議喺八仙嶺春風亭貼大字報
以悼念遇難師生作引旨再引入

推啊

如果水煎包而家生活潦倒，霉到貼地，要人接濟先moun moun緊，無老婆仔女無樓無拎傑青，咁先叫受返個惡果
其實比佢累死既師生點啊？命係人都係得一條，死左就咩都享受唔到，而且佢地既親朋戚友會過得好？
日日睇住個罪魁禍首出黎搶光環，係咁周圍講自己過得幾好，佢地心入面會點諗？會有幾難受？
燒到毀容就算受返晒？唔好講笑啦

不敢忘記

到底點解佢老婆會俾佢屌西？樣仲要唔差

Pish

咁即係有內幕啦

希望個post沉底 唔好騷擾恒仔

放火殺人 每個月有十幾萬落袋
又住富安花園 有車
完美體現殺人放火金腰帶

又嚟

推

回帶

ok

同意

認同

卡碧戰士

唔好推呀

唔好推

連登仔唔係連殺人犯都輸下麻